富途牛牛 新手

點先可以玩期油

美股 Uso

3175

直接買賣盤又唔比

直接去shell 買兩桶返屋企

剩係買到4/5升, 夠唔夠樓主炒

要富途入面用1000積分買油桶先得
之後做任解鎖
打BOSS刷條KEY
之後拎條KEY上CS買